休班警藏毒罪成 被捕時曾稱「瀨咗屎」

休班警於街頭遭同袍截查，被發現身上藏有毒品氯胺酮，休班警經審訊後被裁定一項藏毒罪罪成，即時被收押。裁判官指出，雖然被告辯稱遭其中一名拘捕他的警員插贓嫁禍，但閉路電視片段只顯示出警員於地上撿起被告掉下的紙袋及其電話，而沒有顯示他拾起及打開藏有毒品的物件，認為被告說法不可信，採納其他警員的證供。

辯方求情稱，被告潘俊東（40歲）已婚，加入警隊21年，是次涉案毒品屬小量，而且非作販運之用，望可輕判。裁判官先為他索取戒毒所報告，案件將於本月27日判刑。被告早前辯稱其中一名拘捕他的警員從地上拾起包着毒品的面紙然後打開，插贓嫁禍他，但裁判官稱，閉路電視未有顯示警員打開物品，只顯示他在地上拾起被告的紙袋及電話，而沒有毒品，認為3名警員證供誠實可靠。

再者，被告辯稱事發前與線人見面，但裁判官指被告的職責並不包括搜集情報，而且他事先沒有通知上級，違反規定，亦無法提供有關線人的細節，認為其證供不合理及不可信；而且事發地點為大型屋苑的停車場，沒有證據顯示有人故意將毒品放在地上，裁定被告明知而藏有毒品。

控方案情指，3名警員於2016年10月28日在荃灣綠楊新邨D座旁的行人路發現被告形迹可疑，遂一同上前截查並制服他，其間被告曾稱「瀨咗屎」，警員隨後在其褲袋搜出涉案毒品。

休班警 就黎成為罪犯代名詞

阿 sir 瀨屎唔使你教。

全港最大xx集團

痴撚線 連毒品都玩理

實 joke 到 你

上次休班減左一分
今次瀨屎加一分
藏毒加一分
總計倒加一分

藏毒都夠大罪, 仲老屈伙記插贓嫁禍, 入左去有排玩你喇

16年嘅案到而家先審。
中間仲有冇岀糧？

屎滴仔

瀨屎狗

假設你藏毒俾人周到
任何有機會脫罪既原因
就算個原因幾咁荒謬ON9講出黎都無人會信
你都一樣會照講

可能佢平時屈得人多

阿sir癩屎都形過人

發夢果陣夢到
跟本大把警察藏毒
個身代一包仔白粉
係街逗人果陣老屈你藏毒
真係要捉隨時一千幾百個警察瀨野

好無恥做完唔認比人踢爆第一個大話又諗第二個大話當人弱智咩 仲好意思要求輕判on99係唔係男人黎

咁可能係條友可能得罪同事/上司
於是比人做佢喎

咁解釋唔到個休班警既行為
佢大可SHOW委任證，話「伙記，D野我單CASE有用」

正路佢D伙記唔係應該識做咩？